講真捉鬼你捉得幾多個呀

點捉都好，中共都只會不斷搵鬼滲入黎
大陸十三億人，就算打撚死左一隻鬼
都仲有千千萬萬隻鬼可以用
但琴日咁樣做法，比人印象真係好肉酸
特別係救護員都唔比走個下，完全係反人道行為
下次捉鬼起左佢底，屌佢走就算啦
隻鬼露哂底，下次都無可能再做鬼

大家請記住天琦既一席話：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

今次唔做都做左，就唔好再割蓆啦
但下次麻煩每個人做野前，諗清諗楚先好冇？

群眾智慧係基於獨立思考
下次行動前每個人都冷靜下先好冇？

721 811

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

不割蓆
係分析同檢討

如果勇武巴絲打, 可唔可以暫時轉職做和理非先丫, 機場真係需要和理非,
不需要再捉鬼,再撚狗, 重點文宣, 共狗真係好怕真相傳入大陸, 對大陸人
更加要宣傳, 作天的劇本是做給大陸買翻牆機頂盒的人看, 柒婆已經話唔到事
, 我地面對既係中共, 要另到佢怕呢個火球燒上大陸而答應五大數求.

謝謝幫推

思考！唔該！

好想正評, P牌評唔撚到

黎緊仲會有好多事發生
第一次做錯既話請大家都唔好割蓆
但重複犯錯就要屌到佢仆街

非常時期
請體諒連仔新人既限制

連仔對新人